ea play唔係今日上xbox game pass pc咩?

@EA
Play on console & coming to PC Dec 15

但我未見到有

唔好以為世界圍住香港轉先得架

Delay 到2021 群情洶湧

比佢呃咗

退款呀

我想問有無人裝完doom eternal係開唔到game
我重裝幾次都係咁 得個launcher icon